連登已死，Bob叔支持永續基本法冇人講？？？

盲反熱青城嘅仲有咩好講？

有錢有辦法
無錢基本法

嗯